 artigo vinte e um os juízes togados de investidura limitada no tempo admitidos mediante concurso público de provas e títulos e que estejam em exercício na data da promulgação da constituição adquirem estabilidade observado o estágio probatório e passam a compor quadro em extinção mantidas as competências prerrogativas  